Sunw苦主區

7.8接左500股 琴日係spi贏埋都唔夠輸

2蚊買左100股
琴日係spi輸左好撚多
今晚都係反spi
哪裡跌倒
哪裡站起

$7 / 6股

4.6....

賣唔到

升完了88

等到下年

支牛唔係一班人話賣唔到咩?

8蚊唔比你賣
跌到5蚊立即賣得
笑左

支牛真心on9 好彩分段走左唔洗輸甘多

分段走到

股神

仲有冇揸貨

過咗去nndm

你等唔等到

睇個款似下星期25

Sunw?

係啊，冇mon啦你？

mola 賣咗就唔睇

依排好多能源股有料到
希望你今次捉得緊

個時唔識玩交咗學費，而家知了